有咩sales可以一個禮拜返一日？

小弟學業繁重又想搵啲洗費
一個禮拜只可以返一日甚少兩日
有無咩sales可以撈吓？
最好喺賣衫 同事融融恰恰
利申有經驗 不U記

冇！去搵富婆包你啦

最接近就係U記
咁撚嫌三嫌四，試吓H&M囉

返得一日h&m都唔撚理佢啦

咁係咪即係無機會

地盤搬磚歡迎你，即日出糧，

如果有咁筍既工我即刻狗沖

玩具玩狗城 人工低 無飯錢
貪佢自由比更 一星期翻一日都冇問題

返得一日，你搭車食飯都無左啦

樓主你試下返教會問下啦😑

又真係有咁筍既工

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

一星期一日.邊個要你

咩工黎